其實今日真係好大件事！

究竟今日總共開咗幾多個記者會？今日支那真係做到出晒面

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

幫手國際戰線煲大佢，依家中共打開口牌要取消一國兩制喇

陣間6點林奠又開記者會

所以國際戰線一定唔可以鬆懈，下個月美國國會就出報告喇

推

Tui